---
title: Liputan khusus Kondisi LAPAS Manokwari
date: 2012-10-11
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Oktober_11-12_2012_Liputan_Khusus_Kondisi_LAPAS_Manokwari.jpg](/uploads/200px-Oktober_11-12_2012_Liputan_Khusus_Kondisi_LAPAS_Manokwari.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan khusus Kondisi LAPAS Manokwari

**Lokasi** : Manokwari

**Alamat** : 	LAPAS Manokwari

**Jam** : 2 hari

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Kepala Pengamanan LP Manokwari, Kamis.

**Ringkasan** : 
* Melihat secara dekat aktivitas LAPAS Wamena
* Berdiskusi dengan Kepala LAPAS dan stafnya tentang kondisi dan hambatan LAPAS dalam penanganan Narapidana
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=6554
